曼聯仍豪賭山齊士，今夏將召回重組進攻群

曼聯還沒有放棄山齊士

據英媒報導，山齊士將在今夏被曼聯召回，紅魔不會將其出售，而是會將他留在隊內。

《每日郵報》表示，曼聯會給山齊士一次證明自己的機會。今季他租借加盟了國際米蘭，但因傷長時間沒有上場，在國米1-1打和卡利亞里的比賽中，他才傷癒復出，完成了後備出場。

報導指，今夏山齊士將在季前備戰期被曼聯召回。球會會避免其永久轉會到其他球隊，下季他將在球隊的計劃之內。現在曼聯在翼鋒位置上只有丹尼爾占士和連格這兩名球員，拉舒福特和格連伍德有時也會被安排在邊路。而山齊士的回歸將會豐富曼聯的進攻群。

2018年1月，山齊士從阿仙奴轉會曼聯，簽約4年半。紅魔給他開出50萬鎊的週薪，但他在45場比賽中僅攻入5球。不過，他在曼聯的生涯似乎還沒有結束。

垃圾回收

賣唔出

啲報紙佬又亂寫

跟本就冇球會敢買山狗
國米想借黎試下 有狀態先買

一個賣淨橙畀報紙佬吹到最聯唔捨得賣